想回應一下'英國貨櫃車39名死者是支那人 請發表四字感想'班畜牲會員

呢班垃圾就話香港人屌大陸人就係racist

當年香港平機會班奶共狗曾研究過告9香港人歧視大陸人去滅聲
但結果係係法律觀點上不可行
更重要係一告香港人就等於話香港人同大陸人唔係同一族, 係更大的政治不正確

鬧支那人的事不能算種族歧視……鬧支那人！……中華民族的事，能算歧視麼？

香港民調 大把人唔認中國人
吹咩
條弱智仔何君堯 幾年前話你冇申請回鄉證就係港獨
我問下何畜生 你係咪殺曬冇回鄉證個班香港人吖？

我要支那人滅族 不服來辯

咁14億死得39真係少嘛